鄭秀文我屌你母

傻閪耶撚
教撚壞曬全香港人
連婚姻最重要既忠貞不渝一生一世都做唔到有咩資格講咩婚姻既真諦
叫sammi許志安既愛情真諦算
屌你唔好侮辱婚姻

佢仲要講到偷食去滾必然係婚姻一部份 好似成件事合情合理丶理所當然咁

結婚誓言

我願對你承諾，從今天開始，無論是順境或是逆境，富有或貧窮，健康或疾病，我將永遠愛你、珍惜你直到地老天長。我承諾我將對你永遠忠誠。

係講到原諒係合情合理

鄭秀文賤過雞

賓穎係賤人就毋庸置疑啦

準備第3次帶帽 帽子戲法

關你撚事咩人地點做

可以叫人大釋法？

痴撚線咁都要屌，個老公人地嘅段婚姻人地嘅，心地做咩決定關你撚事咩

人哋選擇原諒關你撚事咩 而家人哋有要你跟？

會愛你，但無講淨係愛一個

人

佢好似有精神病 唔怪得佢

老鼠偷食已經破壞婚姻既核心價值/本質 - 忠誠
佢原諒偷食老公都係幫兇 仲宣揚咁先叫婚姻真諦
信耶信到傻撚咗？

都一把年紀唔通離婚搵過個咩

上面屌人地原諒關樓主撚事個啲都On9
咁人地偷食又關你撚事咩 最好乜都唔屌

照佢哋邏輯 賓穎勾佬又關佢哋咩事

你又知鄭秀文自己無偷食過既
無必要同你交代

成班女人禁...

所以咪話關你撚事論on 9囉
照佢哋邏輯
成個連登執得啦

笑唔係問題

兩個受害者叫大家收皮
我諗大家無批評既資格

話關我撚事個啲應該偷食開

條路自己揀

痴痴呆呆坐埋一枱

老鼠安碌𨳊喺咪識轉彎？

周慧敏同佢都係蠢女人既表表者

知唔知乜係結婚誓詞呀 你同全世界講架？

偷食係普世價值嚟講係一件錯嘅事
但受害者點處理就冇錯對之分 所以先話關你撚事
人哋想食屎啫 又冇逼你一齊食 做咩啫你

感情事永遠旁觀者睇得最清
其實當事人好多道理都明
佢一定知道一次不忠百次不容
但感情唔係話收就收
三十年感情
旁人係好難理解

算啦 佢係愛得太深 深到已經做唔到放棄

賤狗安食住佢啦

周慧敏簡直係女人恥辱

唔係呢單野都唔知連登仔咁大愛，平時又話綠帽唔怕戴，最重要除得快，一係就中出即飛，大愛撚耶撚會受盡連登仔恥笑。估唔到今日鄭秀文選擇祈禱原諒，連登仔竟然深表同情兼感同身受咁款。我喺隔離post笑鳩sammi祈個禱就乜都搞掂哂，仲比人屌返我鳩屎轉頭，好野好野

耶撚係咁

偷食嘅人永遠都唔會回頭，只會可一可再，他日老鼠再偷食，我只會笑鄭秀文抵撚死

唔走但至少唔好公開原諒
講到原諒偷食係婚姻必經階段
原諒偷食先體會婚姻真諦
我屌你老母
你地當婚姻係乜？

臭雞冇你嘅事呀屌你老母

連登仔好難服侍

段婚姻人地既，關你咩事？

根本係懦弱 唔夠膽離

佢自己後生嗰陣感情生活都好豐富啦

咁賓穎勾佬 又關你咩事？

真係唔怪得人唔中意耶撚 信到個人變傻閪 大事大非都不分

大家即管屌, 反正屌佢老母只有佢老豆有資格出聲, 而佢老豆2日就會原諒佢老母

幾時話關我事？

關你撚事咩

咁就收皮啦
以後女既派帽又有理由
男既出軌又冇責任

溝條女都唔知結婚好
結完婚都唔知點過世

呢種言論搞到兩邊都好冇安全感

唔關你事你留乜撚野言呀

上面班傻閪係到講咩人地選擇原諒，關你撚事咩
唔關事又唔比講香港真係無言論自由

Btw人地點講同點討論又關你撚事咩

一生只愛一個人呢樣野

你估係普通人可以明白咩？

sammi分手之後等左同一個男人近十年

本身就已經唔係正常人可以理解

十足十juno首念念不亡個主角咁

分分鐘sammi覺得肯復合，同最愛結到婚，已經執到

連登管轄範圍繼續擴大

屌，一個人一生人都想有幸福既婚姻，依家佢利用信仰support個婚姻，用廿幾卅年去信一個男人，試問有邊個有勇氣去面對咁既殘局，一個女人寧願呃自己一世行埋落去，少啲support都jump咗啦

你理得人啫？

唔比人留言，你開乜撚野po？

啱呀，鄭太帶頭原諒男人偷食

傻仔， 呢招先絕呀
好撚大量用婚姻綁住佢
等佢無得揾第二個

以後老鼠安就過住九叔既生活

咁如果馬明同返賓妹一齊你又點睇

都係，可能太愛老鼠安

邊個人發明用關你撚事去駁人
嗰條友一定係弱撚智嘅

佢勾佬關全香港人事咩？
食花生食到要屌人老母，你會唔會因為鄭秀文原諒左安仔然後他日你老公出軌你又跟住佢咁大愛呀？
唔撚會做咩屌人地老母呀？
人地選擇原諒你會少忽肉呀？

連登仔係咁雙重標準架啦

支持全港男人偷食 哈哈 全港男人上演帽子戲法

愛又唔可以當飯食，後生大波妹同又老又皺皮燒排骨，唔洗講都識擇，前者唔洗愛喎，只係屌得下

口講原諒姐 但其實好多野都返唔到轉頭

連登到底有幾多小學生人地打幾隻字就信晒，
佢原諒左幾多我唔知，但後面咁多人搞佢地演唱會/其他工作，咁大影響，點都要做啲野，作為明星，2個人既事唔係真係2個人既事囉

我都好想知啲on 9仔仲會唔會講關你撚事

耶撚諗啲野仲恐怖過伊斯蘭國

成件事好鬼 鄭獸聞同馬鳴一定有啲野

咁都要屌

關你撚事咩 屌你老母 拍過拖未呀樓豬

根本婚姻就好神聖
係代表對另一半永遠忠誠一生一世最高程度既承諾
知自己會偷食個啲垃圾就咪撚結婚
成個制度俾你地搞彎曬啦！

要屌都屌條賓穎啦

連登仔講愛情

你同Tvb 有咩分別？人地決定去問候人啊媽。人地點揀都要由你去評價？

全香港男人都鬆一口氣

會話馬明唔死都無用 同隻臭雞一齊 影衰曬香港男人 隔離post已經有
利申 認同

樓豬肯撚定收過帽

咁人哋戴綠帽又關你哋班傻西港豬撚事咩😂

連登最大女權撚屌鳩明星最大耶撚

以後d男人偷食俾老婆發現
可以冠冕堂皇講sammi都包容安仔,唔好咁小器啦
佢身為天后級言論可以影響好多人

根本班連登仔想食花生冇得食，人哋公眾人物唔通好似弱雞咁咩都放上ig咩

女權L一面倒同情耶撚

講到另一半偷食係婚姻必經階段*

你班撚樣 係要見人地家破人亡先安樂

死攬住個不忠嘅男人都唔知做乜
大不了咪自己一個囉
寧願自己一個
都好過要個不忠嘅另一半
日日都擔驚受怕

連登仔根本就食花生睇人仆街心態想睇人離婚
點知而家人地唔離場戲無得睇落去就嬲嬲豬發哂茅搵野屌

成班金鐘仔A0毒撚學人講愛情

笑到仆街馬明又好似冇所謂咁 4p啦
大家都唔介意

佢嘅意思應該係
誓詞話「愛你」
但唔係「只愛你一個」
愛緊你但同時鍾意其他人

女權撚果然弱智係咪好唔忿氣人地作為女仔都咁大胸襟啊？

你係神？神都唔會將自己想法強加於人。你係乜撚？你只係連登仔。哦，原來係兒登仔。

網上講就兇狠
現實幾多十四巴港女事件

屌乜鬼
本身都唔信
宜家唔信係炒作為演唱會就有鬼

愛到咁卑微

你認同咪一開波同條女講:
＂嗱 我地過人世㗎咋 我偷食你都要原諒＂囉

比人偷食開一樣會...
比人綠我完全無興趣比全香港講

我係鄭秀文我會答關你撚事

人地唔離婚就要屌人老母，真係痴撚線

乜都關人撚事
你班花生友就唔洗評論足3日啦

佢原諒總好過接受唔到自殺

諗起金鐘兒登毒撚

Block 9樓主個死傻閪

做壞榜樣啦垃圾

咁又係
佢哋嗰輩啲人嘅心態
就係捱下捱下就一世
都一齊咁耐就算啦

咪撚扭曲曬人地講嘅野啦 人地幾撚時講過偷食係必經階段？佢真係鍾意許志安原諒佢都唔撚得？ 關你地撚事咩 最好人地做乜鳩都問過你地連登仔先 你地批准咗先做得

就算你唔認同人地都唔洗係人地咁慘既時候屌人下話

咩結婚誓言我細細個時已經唔撚信啦

咁老鼠偷食都無食你條女 做咩啫你

事實真係關其他人撚事
佢要揀公廁都係佢自己鍾意

唔知咩叫普世價值？

樓主行使個人言論自由關你撚事？係咪要你批准？

Even 人地真係4p又關你乜事.......
強加你自己的道德觀係人到做乜鳩

我撚係金鐘毒撚
抹乾淨對閪眼睇清楚啦

我鍾意屌鳩樓主價值觀有問題又關你撚事

許志安出軌係神嘅安排唻

當然啦 你又知馬明唔係USB
點解要同你交代

原諒偷食者=縱容偷食 又唔算普世價值呀

你無受過聖靈嘅感召，識閪咩？
你睇吓sammi，睇吓郭台銘，呢啲就可以同上面直接溝通

簡直係女人之恥

我屌你老母呀！人地點做關你撚事咩！

Even 人地鐘意伴侶偷食都未輪到你批評
你邊位

金鐘仔有撚拍過拖咩

唔係話支持偷食
但周街執10對老夫老妻都有3分1有呢個問題

更何況大把人未去到老夫老妻已經離左婚

金鐘仔識條春咩

按你講法咁離婚都係破壞緊個制度喎 咁你點睇離婚

關你撚事咩 係咪要全世界女人跟你果套先得啊 惡撚過共產黨

咪就係 樓上有班傻鳩將兩樣野拉埋一齊講 偷事呢啲野係人神共憤 全世界無一個地方會認同偷食呢樣野係合情合理 所以佢地俾人鬧係抵死 但Sammi原諒許志安係佢個人選擇 無話合唔合理啱唔啱 樓上就成班傻鳩屌Sammi真係笑撚死

無戲睇發惡

的確唔關我事 但我覺得你邏輯非常on 9 所以發聲

整容閪唔抵得

係朋友都無
身邊眼見大把呢d case

遠遠唔只3分1啦
3分2助攻差唔多

其實現實中亦好多女人選擇搏多一次俾機會自己老公，當然有搏贏亦有搏輸。恩雨之聲曾經訪問過一個老人，佢話後生時出過軌，老婆原諒咗佢，後尾佢信主為自己以前的行懺悔，最後同老婆恩愛咁行咗幾十年。

唔通堂堂天后要一哭二鬧三上吊俾街坊睇馬騮戲咁肉酸咩
呢啲家醜，門面野做咗先，家法伺候閂埋門搞啦
話唔埋過多幾個月就靜靜地分居離婚

3分1明顯係出軌
另外有3分1出左軌, 但家醜不出外門, 忍到離婚

各位弟兄姐妹都要效法Sammi姐妹

各位巴打請以耶女作為女朋友/ 老婆

諗起耶穌話原諒人70個7次

正傻閪 無男人洗死咩
同啲男人冇閪屌好似攞佢條命咁有咩分別

身體自主，樓主你邊理得咁多

其實把口原諒左 但係身體最誠實
根本唔會再掂你 唔好話咀嘴

偷埋食都可以光明正大
香港真係仲衰過台灤大陸

佢巳改信蛔教

佢本人縱啫 有要你跟？
乜都發大到去社會層面

利申唔覺得原諒=縱容
難道放監=縱容犯罪？

為左演唱會駛唔駛咁呀

人地家事關你撚事咩

神既考驗 你識春咩

可憐之人

好似你仲惡過樓主啵

人哋嘅人生關你撚事咩，屌你

佢個腦壞左

鄭秀文所做的，係大愛，真耶撚！

許志安所做的，係魔鬼，偽耶撚

以後見證大把野講

馬明支持心穎個個讚好
sammi原諒許志安就俾人屌老母

唔係好明，人地家事點解香港人會覺得要人地用你套原則去處理，點解唔尊重受害者嘅選擇？

商業因素啦
兩個有演唱會 撻訂賠到仆街

仲要身家轉移 而家即離會益咗一半比隻老鼠

女人就係咁犯賤 當佢地係狗咁撚就岩架喇

冇人屌死魚啦

「因為我覺得呢個世界除咗安仔老婆之外，大家都冇資格可以發言。」

no！鄭小姐多年來買的物業，身家數以億計

呢個先係重點

當佢變性人

其實許生偷食行為都係大愛既一種

等馬明宣布結婚

又唔撚係你段婚姻，關你撚事咩

心佢老母穎啦抵佢死啦臭閪

D ptgf咪又一邊做雞一邊有男朋友其實有咩所謂

大把老夫老妻好恩愛你唔講？
你淨係識話呢啲好少數 大把人婚姻有問題
你咁諗係永遠得唔到幸福 冇人願意同你白頭到老
真係唔知邊個冇拍拖

肯定唔會，男人永遠過唔到綠帽呢樣野

上帝做野唔駛你教，佢話ok就ok

係架 所以諗清楚先結婚

共溶下d 人壞撚晒

禮崩樂壞 香港一定未日

咩呀
鄭秀文都原諒啦
點解你唔肯原諒呀

賓穎搶你老公？關你撚事咩

根本2個人當對方係靈魂伴侶,唔係肉體上愛對方,估計只要老鼠安唔同佢離婚,佢偷情基本係默許,女人對自己男人有無同其他人搞野點會唔知

話鄭秀文貴為天后貴為公眾人物教壞晒全港人嗰啲呀，真係為你地唔識用腦去過濾接收到嘅資訊真係好可悲呀，你地同俾共產黨洗腦嘅子民有咩分別？
你有言論自由你可以唔認同佢講嘅野冇人話有問題呀，反而係你地先入為主話反人地轉頭唔俾你言論自由？
呢度講關你撚事嘅人都係屌緊樓主你做乜野要因為人地家事屌人地老母呀！訓撚醒未呀？

耶撚得ga

一次不忠 百次不用
可能個老婆同佢離婚同第二個一齊會更加幸福呢

去到呢個年紀
扑到厭la

感到

人地婚姻關你撚事咩 重要屌人老母

其實佢冇錯

婚姻、愛情係冇標準 佢覺得咁樣係正確，係佢既顏擇。
佢同人交待只因為佢係公眾人物
你都可以有你自己對一段關係既詮譯

關你春事咩親

男人出面搞女人有乜問題 個個都會
如果女人出面搞三搞四就話有問題啫

冇話過關我事喎死傻9，你唔好衝出嚟7啦

人地既選擇關你乜事....

你都戇撚鳩鳩 佢地偷食呢樣野係全世界都唔會有一個地區認同 亦都唔會有人覺得係啱 既然做錯 點解唔屌得？ 但Sammi有做錯咩？ 原諒個老公都唔撚得？ 再者佢原諒老公係佢自己個人意願 有咩問題？
定你係賓穎啲奸夫啊？

為左做香港人榜樣而放棄自己意願, 傻的嗎?

樓主喺度妨礙人身體自主、情感自主
枉為女權西

咁樓主行使言論自由批評鄭秀文份聲明又關你撚事

咁人地原諒個偷食老公恩愛行左幾十年又關你鳩事咩
你想證明啲咩

你姓賴？

樓主行使言論自由當然無問題
我地一樣可以行使言論自由批評佢批評鄭秀文份聲明.....

一言驚醒夢中人

想證明無人有資格Judge 其他人既感情
特別係兩位當時人叫大家叫口

佢公開回應就準備左要俾人評論

Btw 呢個post係未都唔撚關你事呀柒頭

咁你想個結局係點？

冇錯 所以個個都有資格評論 話人關你撚事真係好on 9

又係你隻垃圾女權閪

最大受害者係Sammi，人地選擇原諒你地就因為冇花生繼續食就屌9人曲解婚姻，又臭雞，又屌人老母，撐呢個post嘅人咩質素大家明啦

冇波就要妥協

點解我唔可以覺得你無資格評論
話人關你撚事都係言論自由既一部分

睇戲你就睇戲啦 屌咩人老母

連登仔喎

無錯呀,sammi真心愛安仔,唔想佢無得搞野,默許佢搵第二個搞野根本無問題,最慘係今次俾人發現姐

講得好啊，我真係嬲到呢…

樓主唔係女權西咩，女權意義在於女性自主，而家佢自主原諒老公關你咩事

你憑咩屌鄭秀文所以話，連登仔真係好撚痴線
冇道德冇黑白是非之分
可撚悲

問題在於呢個完完全全係人家事，係他人私隱，亦唔涉及你的利益
完全無責任同你分享

本身大眾談論他人私隱已經十分無品格
㧗評直程嘔心

戇尻尻
黎討論呢單野
然後話關你撚事
咁乜柒都唔洗討論啦

原諒係商業手段嚟㗎啫
始終要顧番住自己同埋老細個飯碗
作為一個女人
依單嘢絕對係無得原諒
佢兩個唔係一時酒後亂性嗰種ons
而係有組織咁出軌
食髓知味做埋sp一段時間
點原諒

你點知佢係自主？

我都行使言論自由批評樓主人地段婚姻唔關佢事，你咪掛撚住言論自由個銜頭扮正義囉垃圾

成廿幾年感情
同屋企人無分別

咩連登仔呀，條女絲打黎仲要日日宣傳女權，咁都可以入連登仔數？

港女已經係雞啦點可能再賤過雞

所以我唔明 大家做乜鳩
唔通大家期望鄭秀文出來講 係呀，我批凖佢偷食架禁咩

笑下八下其實fine 屌鳩人完全over哂

可以玩分身賓周 一開二

真係好失望

冇問題

咩叫耳濡目染就係有人分辯唔到對錯先要有人企出黎解釋，你例子入面果啲共慘黨子民未就係個個人勻亦勻俾人洗晒腦囉

關你條臭西撚事咩

咁Sammi 聽日宣布同賓穎做番好姊妹 所有連登仔都冇資格批評啦

因為呢啲係人哋私隱 唔撚關你事呀

咪係反正都唔會再搵到
女方都咁老

我正正就係覺得自己同伴侶都唔係完人或者so called 正義

好驚私隱比人拎出來講所以批評你地批評他人私事的價值觀

聽番首信者得愛先

左你老母咩
字都未識打
咁樓主開post都準備咗俾人評論架啦死傻仔

佢私底下原唔原諒我唔知
我淨係知佢同全世界講佢原諒老鼠偷食

梗係啦...

點解會關你地事
人地鐘意4p又要同你講?

港女最鐘意搞壞隻西 之後殘晒先諗起句野

係只會離婚，佢冇乜可能可以搵個個。除非求鳩其搵

連登好似以前禁
改下歌詞笑或者二創咪幾好

批評他人私生活完全over左

班青頭仔愛情潔癖on99
揸下嘴下有乜咁大件事
當賓穎玩具咁玩下
又唔係玩真感情

香港真係多憤青 人地感情事關你撚事

原來你地都知自己唔正義價值觀唔啱
證明我係咁宣揚正義/正確嘅價值觀都有啲用

樓主你真係好撚on9 你冇資格屌7鄭秀文 因為人地點處理唔關你事

照咁講 樓主開post又關佢地撚事咩

點解你覺得呢個世界會有完人lol
但關你撚事....

香港真係多“成熟”嘅社會人士
成日用現實情況凌駕正確道德觀

大佬呀
你有冇睇新聞,
Poca 開到口叫 Sammi 原諒許志安
你有冇諗過Sammi 自己都身不由己呀
Sammi 係受害者，唔好屌錯人
要屌就屌賓㯋同老鼠啦

許志安出軌係大眾偷睇人地私生活係大眾本身已經唔道德
樓主係公開論壇發言你話有乜分別

其實真係唔關事

仆街鄭秀文
阻住我睇許志安仆街

兩個人之間經歷左幾多野 值唔值得原諒繼續一齊
成四十幾歲人佢識諗架啦
洗唔洗屌人老母
利申 過來人

Paco

人地既道德觀點解要同你一樣，何謂正確道德觀
關你撚事
唔通伊斯蘭教又走去話你做乜食豬肉?!

嘈乜呀，樓主呢d女權西正義西最興撩交嗌，你地又走去理佢

就算呢個世界冇聖人
但至少有啲人係嘗試追求正確道德嘅價值觀
好過你呢啲垃圾淨係識話個個都係咁㗎啦有咩問題

耶教教義咪係認錯同原諒

關其他人乜事lol

三十年感情打正旗號就大撚哂呀？
宜家原諒就話始終都三十幾年感情
喂 佢屌緊賓穎塊西嗰陣唔見佢奶念三十幾年感情 唔應該傷害自己老婆？
係咪一句三十幾年感情 就算屌老婆以外既女人都得先？ 就係三十幾年感情 許志安咁都做得出先更加應該無得原諒呀

拎耶穌出黎只係意識形態，事實係佢好愛好愛許志安，離開佢嘅痛比被佢背叛嘅痛仲更加難以承受，只能二者擇其輕，愛就係咁盲目

男人去偷食
女人要硬食

乜叫個個都係咁㗎啦有咩問題

我本身就認為愛情上無對錯
更未輪到你作為局外人judge

鄭秀文覺得值得咪得囉
證明佢既愛大到足以令佢原諒許志安

咁屌受害者老母係咪正義

係呀係呀
得你條整容西最醒啦

Sammi: 一定係衪 既考驗

其實你老母原諒你老豆，
然後你老母同隻豬打種生左你，
又講你知咩？

認同 佢地覺得呢個決定可以自己個心交代咪得囉

咁佢要咁on9無人阻到佢既
許生咪繼續屌西派帽囉

佢不嬲都有精神問題，係child登仔盲撐

第一日識樓豬呢隻傻閪女權撚？

真係有好多女人明知個老公出面有滾
都會扮唔知 隻眼開隻眼閉

人地想點關你鳩事咩咩

聖女撐偷食

香港男人有福了，良家婦女大難臨頭

仲有講到自己好正義禁lol.....

偷睇人私事本身已經唔道德

啱呀
鄭秀文可能唔介意許生屌西派帽
關你撚事

受害者都鬧 人地點揀咪由得人囉

真係痴撚線

如果係嘗試追求正確道德價值觀，唔係應該心平氣和去討論，去理解對方論點咩？

你一直以來所做既唔係追求正確價值觀，你只係唔聽人講自說自話，不斷標榜自己係正確係道德，同埋侮辱其他討論區使用者咋喎

點解唔可以係其實佢地有共識open relationship
關你撚事.....

依個POST啲人都痴撚線，人地選擇原諒都要問過你地意見?

係你仲未進步 jei

時代己改變

正皮

盲點突破

信仰對佢嚟講係好重要嘅嘢
如果無信仰我諗佢真係頂唔順

傳聞周以前係公廁有性病

真係女人恥辱 垃圾

淨係得馬明值得同情

佢地係咁架啦 到時自己比人派帽個陣祈下禱就原諒人架喇

樓主食花生食懵咗，blame the victim，人地家事你有乜資格批評

根本預咗

連登：
馬明原諒：大方
sammi原諒：死垃圾

耶撚就係痴鳩線
咩都可以套落係神比佢既考驗

睇到標題嗰刻好想問你憑乜屌人母？on9仔

而家先知原來連登咁多女人

兒登仔真係好撚恐怖

求詳情

壞咗嘅耶撚

同許志安一撚樣，個腦裝屎

關樓主你咩事啊，收皮啦

兒登女... 睇啲口吻都知係絲打

要原諒人70個7次

雖然係好似做壞規矩咁但佢係呢件事上面最大嘅受害者決定權都係響人地度
個個人做法都可以唔一樣、如果係我一早斬撚死對狗男女
只可以話佢真係個好接近上帝嘅女人
就算基督徒都唔係個個做到佢咁包容
佢可以咁堅定去愛一個人
路人仲可以有乜意見
真係好欣賞好佩服佢
如果老鼠安再偷食、佢有係死十萬次都唔夠

扭曲嘅愛情 啲耶撚吹到係神嘅考驗
又話要學會愛、包容、寬恕
真係痴撚線

就係理解完對方論點知道佢邊度出現價值觀問題先屌鳩佢地
例如佢地話男人個個都偷食
我唔會話唔啱喎 唔係個個男人都偷食架 好似我身邊嘅朋友都冇偷食
但講得出呢樣嘢證明佢哋支持偷食 而偷食本身就係一種自私嘅行為 任意傷害另一半同唔顧及佢哋嘅感受嘅人先會做 所以我就要屌

咁撚蠢嘅女人比人撬走個老公, 其實都真係抵撚死~
閉關一晚就可以出嚟同大家講

我冇事
一齊都係神安排嘅挑戰

以為自己真係聖母咩

就係因為試過原諒完對方佢都唔珍惜
先更加覺得Sammi盲目得太過份

雖然冇人明佢點諗
但睇到都係好嬲

垃圾耶撚閪
洗哂腦

唔好乜都入連登仔數好無
樓主最鍾意開post屌連登仔，你而家話佢係連登仔，佢應該同許志安一樣接受唔到自己

咁...sammi唔放棄唔係就啱咩

究竟乜野係扭曲...

傳聞以前俾富豪包過，又接客接到有病，不過個時倪生照要，所以咀下張茆啫，點會出聲

人地呢啲先叫結婚囉

Sammi 係受害人 根本冇做錯

點解你覺得淨係男人會偷食
Even你身邊朋友偷食又會唔會周圍講

好彩冇寫唔可以偷食啫

Sammi係原告無做錯 但包庇被告咪姐係縱容罪惡 一樣不可取

講得好
男既出左軌就唔好學人地乜野兩公婆一齊渡過難關
因為兩公婆既概念 由出軌既一刻已經唔存在

根本無資格再講婚姻兩隻字

樓主無人要
大家幫幫佢

老鼠安有一次實有第二次，梗何況唔只

其實可能一早知老鼠安偷食一路想維持婚姻先唔講

其實真係唔關我地事㗎喎 不過港豬見幾好笑咪一齊抽下水咁囉

咁我留言都唔關你事架
成個連登都唔關你事架
乜撚都唔關你事架
咁你又理？

同意要有代價
但我已經唔知道可以有咩代價老鼠安已經身敗名裂 柒出國際

女人都會咁點 你有見我話偷食死全家女人除外？
唔周圍講但點都會知少少 所以？

全城繼續偷食

咁我留言關你撚事？

你扲你地批評他人私生活同連登比?

你唔好咁啦 sammi都係人 可唔可以比條生路佢行 一個女人都咁大年紀仲要失婚好慘

正評無誤

點會冇
下次唔使去鯉魚門啦
直接番屋企
還定老婆都唔介意

咁你夠批評我個留言啦
講真 佢地d野係唔關我事架
咁我留言又關唔關你事先

你地已經over左大家可以接受
談論他人私生活的地步

你地直程係批評
侵犯緊藝人私隱

人地做既野係唔應該比人談論 係私隱專員公署指的半密閉空間
你在討論區講既野係預左比人講同屌

私生活完全係佢地四個人既事
係佢地四人叫大家收口時無人有資格批評佢地

佢哋可以係4p
可以係open relationship
完全無責任同你交代

演唱會前點都原諒，唔通仲得明搞離婚咩
過多半年...離左都唔知

題外話 個張茆同鬼佬生左兩件 住豪宅
可以話係三個人之中過得最爽

話keep住食藥就冇事
但有bb就要停藥
所以一直用唔生黎回避性病問題

他人私生活係私隠
你既留言唔係私隠

再講你有權批評他人
我亦有權批評你批評他人

解釋無用 連登仔啲腦壞撚左

你老母仲慘 生咗你

各位義士收手啦，唔好再幫人教女，佢個腦壞左

應該一早過左3個

社會道德觀十年如一日
尊重私隱
尊重不同價值

一陣父母同你講揀左女人比你唔好屌鳩佢
佢用緊佢既道德觀去judge 你

除左涉公眾利益
我地本身就唔應該侵犯他人私隱

On9 係要見到人地離婚你先開心 人地為左你而活呀?

本身屋企有啲錢又有樣有身材有學歷，除咗搞倪生個排千夫所指之外，其他時間真係人生贏家狀態

人哋屋企嘅事關你咩事，
講真佢地之間傾左咩你乜都唔知，
Sammi幾愛佢你又唔知，
憑咩質疑佢既愛🤔

痴撚線 普通人一定離婚但
明星有錢人既愛情唔同普通人

其實你價值觀都好有問題，Sammi婚姻點處理係屬於佢私事，結婚又唔係對你發誓，你憑咩屌人老母睇嚟個post太多負評，樓主開始扮正義撚同人sell正確價值觀等我拆穿呢個月野兔兔真面目啦,佢係唔甘心咁快冇花生食就搵d歪理嚟屌

如果偷食可以合理化，世界將會大亂

佢地唔公然侮辱婚姻我唔會屌

關你撚柒事咩

同gone girl一樣
繼續留你係身邊折磨你一世
宜家仲要一世背負個偷食壞男人既罪名
無得展開段新戀情洗底重新開始

最緊要係另一半係鄭秀文
本身已經係事業強勢女人
宜家仲要咁搞法
老鼠安變左真正過街老鼠

如果之後離婚分開
全世界茅頭一定指向許志安
如果宜家咁快就散係益左佢

其實樓主先係終極耶撚

又真係冇
我根本唔會揀偷食既男人

耶乜鳩 我係正義撚

無所謂啦
呢段婚姻係佢地
對老鼠安 做夫妻又係佢
佢接受到既
其他人根本就無資格去講乜野

其他人無資格理，但有資格評論佢

例如有人食屎，係佢既事，但其他人可以話佢on9

有好多耶撚負皮

搵老婆真係要搵耶撚，可以安心咁去偷食

連登仔風頭又轉，宜家又撐大愛左膠撚

你呢啲思想過氣啦...

點解無 公眾人物就要接受輿論咖啦

原諒偷食咪支持 平時偷食開

永遠忠誠

咁人地而家係網上討論下又唔撚得

講黎聽下你有幾新潮

鄭秀文在偷偷暗笑⋯ 你地班傻鳩/西 我係要扮聖人 等你毒果未得做新聞

觀眾 / 毒果 ：正柒頭 你一世對住你件eyesore

reinterpretation: 忠誠地精神上愛佢一個

點解咁都要屌？ 樓豬on99

邊位啊你 佢地做咩洗唔撚洗同你交代啊

邊位啊你 我開post鳩up洗唔撚洗同你交代啊

咁實得架，唔係我留言做乜？就係黎討論呀嘛屌

耶閪真係

rachelc

其實今次呢件事，sammi真係變左聖人，超出周慧敏，阿田。本應該要發炮的人，竟然唔發炮，選擇原諒。再加上因為好多連燈仔，家境可憐，窮人生仔。所以咪好想見人地家破人亡。不過講多幾日就無人提，見無野睇就散場。香港人正垃圾。

人地要做聖母啊

支持阿兔

幸好我女神兔兔唔信教

問你嘢就答啦小學雞啊依家 一個係批評人地私生活 一個係係討論區討論 用下個腦都知邊個岩邊個錯啦

單日轉向

只可以話抵佢死

受騙的騙陡比騙陡更混帳

佢篇野作到over左囉
懶係寫得靚咁

根本佢想拎盡受害者光環
鎖住安子一世

真心佢篇文好假

佢其實係洗濕咗個頭 走唔到 咪焗住原諒

有咩分別

安子以後出去瘋狂偷食

帽左幾十次啦, 第50 次先黃, 準備51 啦

抵佢俾人出軌

好內弱
d用詞懶靚咁
睇完覺得佢怕冇人要分身家多
賤穎真係睇完瘋狂齒笑

利申：原本幫 sammi

內你老母

講唔應該原諒個班係咪無試過深愛一個人的感覺當你真係好愛好愛好愛一個人個時 你估話放低就放低咩愛情可以咁理智咩？
同埋9成9女人真係感性生物 明知男人唔愛你背判你 但只要你係我身邊就夠盲目咁相信我有一日可以感動到你雖然好似好傻 但呢種就係愛情

原諒自己老公都叫大愛左膠你都係想睇離婚分身家啫

On9 愛一個人要先自愛
呢啲懶偉大付出所有唔係真愛
係你沉迷做悲劇女主角咋

是
阿兔 你都要自愛
唔好整咁多容

其實Sammi 一早知 成盤都係局

有d野真係扺咖

自咩愛丫
同自己講既自愛就想說服自己甩身 放棄再愛
同人地講既要自愛只係一個唔夠愛你既籍口
從來感情事都取決於有幾愛 佢地兩個經歷咁多唔會有人代入到
當然耶撚都係因素之一 但至少佢呢個決定唔會係on9/蠢女人嗰種
而係愛到無論對方錯到咁都去接受 肯繼續行

盲唔盲目你地話事咩
極其量咪條路自己揀 仆街咪唔好喊
理得佢原唔原諒咩
隻眼開隻眼閉又一世啦
重點係佢仲可以搵邊個同佢過世

所以話你
咩叫愛情都唔明

原唔原諒關你撚事

唔通攬住一件垃圾一世唔放棄就係真愛？
如果真心愛一個人係想佢好
如果佢本身係垃圾就令佢變返正常人 係正常人就令佢變得更好
至於對方會唔會變就睇佢愛唔愛你
既然對由始至終都係垃圾無諗住為你改變點解唔可以放棄？

本身唔關我事
但佢個聲明不停提原諒偷食婚姻真諦 係婚姻道路必經階段 夫妻應該攜手渡過難關之類既說話
我覺得真係侮辱咗婚姻

我唔明？你估女人唔想溝仔食其他仔？
但諗起男朋友會傷心會離開我就即刻無曬興趣
我呢啲唔叫愛唔通啲人偷食/盲目原諒另一半偷食先叫愛

講得岩！

無仔陪會死?

如果原諒佢仲信佢改過就真係傻
到頭來又要扮專一關係
隻眼開隻閉
最後出出下軌, 心都出埋, 分手

倒不如直接變open relationship 啦
出去玩有交帶唔過份就得

一係咁想專一嘅直接離婚啦
自己一個都唔要對住個仆街

結婚未呀？你段婚姻有幾神聖呀？

喂，個誓言呢，係互相向對方架。Sammi 守到就唔保證對方會守架。有咩好屌？

到時仲可以話番個老婆唔包容佢犯錯

人地點定義婚姻又要到你管，又要到你屌
你真係以為自己諗法係唯一標準嗎

婚姻點解唔可以包容原諒呢？
佢地而家唔係話偷食無錯喎，佢係話明白對方做錯但願意一齊學習一齊糾正，咁樣點樣侮辱婚姻呢？
無論點都好，我都覺得你擺出一副"只有自己既定義先正確"既姿態真係好自我中心

你夠整容喇臭閪 你對唔撚對得住你第時嘅伴侶呀？

True

愛人本身就無對錯 錯既只係出軌/背叛
sammi點決定都係佢既事 唔存在揀"錯"左
外人睇安仔係偷食既仆街
但對sammi唔係咁簡單 人地互相扶持左幾多年
即使你有機會被背叛 都唔應該單睇一件事去推翻所有經歷

乜撚野唔關事，佢係公眾人物，而且當佢係偶像既人數以萬計
到時個個有樣學樣

偷食咪違反結婚誓詞入面提及既永遠忠誠囉
毀約都叫違反合約精神 破壞夫妻忠誠/合理化偷食點解叫侮辱婚姻

最緊要係個姣婆賓都係為左成功撬人牆腳 破壞人婚姻先有成功感 依家唔離住姐

人地無合理化偷食喎，人地係一方表示知錯一方表示原諒

人地對婚姻既定義係包括埋原諒，包括埋體諒對方既軟弱及陪佢改過，你唔包括唔緊要，但憑咩管人，憑咩迫人接受你果套先

身體髮膚受諸父母啊不孝女

佢點合理化偷食前面已經講過幾次 #2已經係
同埋我無逼佢接受 我屌佢老母咋

好慘

出哂名係連登癲雞

#2睇唔到既？
咁仲衰，人地唔跟你果套標準就連人老母都鬧埋，隨便侮辱人地媽媽就符合你價值觀了？

著名連登女權人士竟然會講
屌你老母呢啲如此父權主義嘅說話

講到口都臭 我不嬲父權撚 支持男主外女主內

但鄭秀文本人唔係有遵守到呢段誓詞咩？

即使面臨逆境(老公受不住誘惑而犯錯)，佢都愛佢珍惜佢，幫助佢改過喎，咁仲唔叫遵守誓詞？

婚姻誓詞唔係叫你，萬一另一半犯錯就即刻離婚喎。到底你激動左十幾頁，又侮辱人媽然，到底係為咩

咪扮啦唔好死都要拗得唔得，又唔係有獎分，係死要面既

點解第一個回覆有咁多正評
係唔係的我一個睇唔到佢篇文點樣合理化偷食

原來老公受不住誘惑而犯錯係面臨逆境 同你講咩係夫妻忠誠真係對牛彈琴

今次許志安最錯唔係偷食
而係偷食唔抹嘴
係的士小心d咪乜事都冇

咁點解老公受誘惑而犯錯，係呢段關係上面就唔算係逆境呢？

你咁自我中心，唔認真聽人論點聽人諗法就抵毀人地係牛，其實真係唔會有人想同你討論落去

連登仔竟然仲耶撚過耶撚

Cls 你都係想睇人哋離婚啫
當事人選擇原諒，你嘈咩啫
教壞人？大家對婚姻嘅睇法唔同啫
佢愛老鼠安愛到要同佢一齊面對一切，你咪由佢囉🙄

而家啲人係又屌唔係又屌
選擇原諒又比人罵，選擇唔原諒又比人罵
好難揀呀

唔原諒點會俾人鬧 長腳蟹不知幾多人支持

入行初戀呢份意義係好重大
旁人難以明白

而非識拍好多次拖
咗一兩年嘅情侶
幾適合都好
有啲缺陷係唔接受得
轉手咪識第二個囉

其實無所謂啦，唔好再理依件事

所以佢偉大到
甘願許生出去玩就玩
都冇所謂
只要陪住佢就得

耶撚推崇既愛不嬲都好偉大好離地

Sammi做番耶撚應該做既事姐

尋日係facebook見到有人串鄭秀文佢唔會做到寬恕話佢一定係偽耶撚
利申唔係耶撚

就算唔係耶撚，一個女人付出左咁多年感情遇到咁既事，都唔係話分就分 樓豬太年輕定冇真心付出過

都係第一次偷食姐。
比次機會人，放過別人放過自己。

真心膠仲得人驚 睇佢ig留言成班耶撚俾人洗曬腦讚佢做得好好

老鼠屌閪個陣有冇諗起大家咁多年感情咁多真心付出呀

鄭秀文都係雞

算係
因為原諒咗
基本上以人性嚟講都會再做

原諒咗都係冇意思

所以有人提倡婚姻協議下
可以open relationship 就open
無謂搞到又要扮忠貞
又要隻眼開隻眼閉 自欺欺人

只可以講sammi好愛老鼠安
同時佢亦都係好大愛
係真耶撚
應該respect

你呢個諗法同d on9拍拖個時計較邊個愛多d有咩分別

以上例子太罕有啦
基本上係會不斷偷食㗎

你想聽我就要講？
逆境係指夫妻共患難 唔係指其中一方偷食
你老婆偷食跟住話你俾個逆境考驗你你o唔ok？

你都on9，人地由16歲就識，話斷就斷咩！有無拍過拖㗎何況人地可能因為好愛佢先原諒佢，而唔係乜鳩合理化偷食囉。

如果sammi仲係二十幾歲 我唔信照原諒老鼠安
只係佢用左太多青春落佢到 好大機會揾唔到個更好既姐
btw又引用聖經真係好on9 d耶撚真係做錯咩都處於不敗之地

相信鄭秀文預左咁樣公開原諒老鼠安會激起更多評論，但呢個係佢選擇！就算佢知道老鼠安幾花心都好，一個跟左30年嘅男人唔係佢講一聲放手就放到！佢地經歷嘅野太多，太刻骨銘心到冇辦法放棄呢段感情！幾痛都要忍同接受！一句到尾係老鼠安犯賤！

耶撚真係好痴線 婚姻係包含試煉同彼此既錯誤
你咁講對唔對住個啲對另一半忠貞不渝一生一世既人？

因為忠誠先係夫妻關係嘅基石
冇咗
任何嘢都唔使講

真

除左On9犯賤諗唔到咩形容詞
以後個老公出去叫完雞
個老婆係屋企祈個禱就可以咩事都冇
天下太平架喇

呢啲先叫婚姻真諦 未原諒過老公偷食唔算真正既婚姻

現階段就梗係話原諒佢平息風波，唔通即刻拋棄佢咩，但時間可以證明一切

咁樣先高招
老鼠依然會比人鬧賤人
同時都會內疚一世

跟本一早知，比老鼠出去玩
佢最唔開心係老鼠玩得咁唔小心

係"犯錯後原諒"係必經階段
唔係容許偷食
你地太放左重點係偷食

係信任

誠實同信任都係相向
信任唔等於對方可以唔老實
唔一定係出軌嘅事
係好多事情都係一樣

撒謊掩飾不知悔改
就更加唔值得再信任同接受
否則只會害佢 非愛佢

噤你根本唔明"忠誠"嘅含義

我明
留言嗰個唔明啫

btw 係「咁」

30年感情話放棄就放棄咩
講就容易姐

我哋係見到安仔偷食
但佢老公平日點對佢，大家又唔知
或者呢幾十年許志安係其他樣嘢裏邊都原諒過鄭秀文遷就過鄭秀文
佢覺得應唔應該原諒，呢個係佢嘅選擇

我覺得連登仔太後生唔明白
拍拖咁多年之後復合最後修成正果結婚
呢段婚姻關係得來不易
唔係係中學大學拍兩三年拖嘅感情

點解俾樓主正評嘅好很多？
即係大部份人認同 ？

咪又係老雞一隻

你諗下佢唔原諒仆街安即係要離婚啦 以佢依家呢個歲數仲有邊個要佢

偷食就預咗㗎啦女人一老大部份男人都想出去滾㗎啦

你話安仔教壞人都明
但鄭秀文忠對佢老公忠貞不渝一生一世
原諒佢偷食望佢浪子回頭
教壞你啲咩以至你要屌佢老母？
可唔可以講多啲？

個post好多”關你撚事”

咁其實又唔洗屌佢老母既人地既選擇黎

可以自己一個嘅話就唔會咁多女人恨嫁啦
男人就唔同

你愛一個人 會因為對方唔愛你所以唔愛佢?

諗成相向只不過係唔想自己繼續受傷既防禦機制...

成post都講緊 自己追post啦

支持sammi離婚

搵個真心愛錫自己既人

咁當眾講完 私下點做係另一回事啦

或者人地依個年紀根本唔介意有無人要

對連登仔黎講 無人陪係會死

一份愛情另一半咁撚樣都可以原諒 你哋另一半咁樣接受到？ 咪撚再講嗰啲關你撚事嘅戇鳩言論啦
講關你撚事嗰啲係咪與世無爭 冇評論過任何身邊所有事物？

咁易咩

係唔易但至少有返尊嚴
依家咁易原諒老鼠我係老鼠都當佢無到

其實樓主都係嬲sammi 段嘢講到
好似出軌係婚姻必經階段姐
但我諗sammi 唔係咁嘅意思嘅 只不過表達得唔好
有邊個女人會想自己婚姻必經俾老公出軌啊
同埋婚姻真諦邊個黎定，只係嗰段婚姻嘅人先有得定義自己婚姻嘅真諦，算啦，人地決定左
除咗祝福都冇其他選擇㗎啦，都好多case 係男人認真改過 變返好男人嘅
例子：鄭敬基

其實偷食呢啲嘢點都有條刺，就算耶令角度要原諒都要對方誠心懺悔，但安仔嘅角度九成只係懺悔自己蠢俾cam影到多過懺悔自己偷食，我自己個人解讀係sammi好愛佢同時就算心碎失望都想控制佢，如果分咗安仔可能好快同其他人又撻著，一來自己唔捨得唔想自己多年感情付出付諸東流，二來單嘢輿論重創咗安仔原諒佢維持呢段關係反而會令安仔更警惕自己，而且安仔揹住一個計時炸彈，如果再偷食真係搞到sammi自殺先唔講良心過唔過意得去，出街都唔知會唔會俾sammi fans斬開九十幾碌，可能sammi都知安仔對佢感情淡哂，但留唔住個心都想留住個人，或者做噉多年人累加自己有情緒病再難投放噉多感情係另一個人身上，點都好希望Sammi開開心心安仔生生性性

你講得好岩
好多人都唔知自己係真正愛一個人
定有目的咁愛/守護一個人 為左等價交換幸福

大家定義想法唔同咁兩粒膠俾返你

可能許志安番到屋企又跪又喊又剩
跟住係到講耶穌...
身為耶撚既sammi即刻投晒降

我地普通人唔會明

係

會計住計住既人根本係自私

愛自己多過愛對方

你啱
但佢字𥚃行間都低毀緊婚姻 乜包含錯誤同原諒
邊個話婚姻入面一定要犯錯？
向大眾宣揚婚姻真諦就係要包容另一半偷食真係好嘔心
我理鳩得佢私下話愛老鼠一萬年 但公開講呢啲歪理就

樓豬，送四個字比你:

「關你撚事」

你都On9
真正愛一個人就係先自愛
自己都不愛 怎麼相愛 怎麼給愛人好處 未聽過？
你容許別人傷害你 然後用一個傷害既自己去愛人 咁係真正愛佢對佢好咩？
真愛係㑹令人正面咁成長 而唔係不停受傷
一味懶偉大咁盲目唔代表真心愛佢搞清楚

受傷既自己*

大家咁話

就係追完都淨係睇到歪理
怕get錯
不過睇你回其他人
睇怕都應該無get錯
你係呢個層次

你咩層次咁巴閉
又係愛一個人係佢唔愛你都咁愛佢個啲
笑撚死人個個都悲情主角上身咁款
好心啦幾廿歲人都唔化既

唔好再講關你撚事啦on 9仔

做乜鳩自問自答？

他朝君體也相同

都唔使一日就原諒掛，點都會嬲下發下癲一排先再考慮下原諒。咁大愛，不如原諒埋賓穎，再一切做運動啦

阿兔又嬴

關你乜事

咁樓主開post 批評人又關你咩事

其實佢只不過係唔想件事煲大 好老實講件事掉淡左之後過多一年半載再同大家講因爲大家唔岩正式分手到時你地都已經係翻煲 咁佢依家關埋道門點傾都好都唔會令大家有位入去放大 再者如果佢講離婚演唱會個度一定停有排賠錢 論商業層面理性層面都更係盡快想事件熄滅幾年後散左再煲佢都唔理大家點講.
呢單野馬明反而彈起有賓穎呢個跳台 分分鐘其實本來都唔岩 咁岩有單野佢衰左 順水推舟正式換畫對馬明未層唔係一件好事

再換畫就要搏芳心寂寞嘅志玲姐姐肯考慮佢

以對方為先多過以自己為先

就等於 唔會成長 會令雙方受傷?

聽你上面咁講

你都係以自己為先姐...

根本兩個冇哂感情啦 一對假夫妻

根本就自欺欺人 你望住你既另一半 你就會好自然諗起佢背叛你既時候
其實無可能忍到 當你日日比回憶折磨 仲要全香港都知咩事既時候 一個人要自尊同面子都受唔住啦

慢慢你就會心痛自己 諗番點解自己會過得咁慘

但一般長久既婚姻/愛情長跑入面, 有好多對都試過不忠, 而另一半因為原諒佢而可以一直到老
當中講緊係被發現 仲有好多未被發現既繼續一齊緊

可能我地哩種諗法 太在乎自尊同忠誠既人,一旦發現,愛情同婚姻並唔長久
但要我屈就既話 我寧願自己一個行落去

别让许志安给跑了

到你40歲自然會有另一個角度

40歲就代表識諗/做得啱？ 如果係就唔會咁多5 60歲廢老俾人呃啦

不忠誠旣愛情仲係咪愛情？

你愛一個人 會因為對方唔愛你所以唔愛佢?

對方不忠係對方賤格

Sammi只係遵守番佢作出既承諾

純粹為咗演唱會啫 on 9仔先會信佢地之間仲有真愛

耶撚既離地大愛唔係普通人理解得到

耶撚鄭秀文 我都唔知安哥點解當初會食得落